[An]歡迎咁多位an機既巴打，請留言點人數：）

等左3日終於等到啦

In LIHKG is trust

利申：IPhone 6s用家

雙修

有錢人

+1